啱啱係上水廣場條天橋派傳單既巴打們

唔知你地有無連登ac，都想係到講聲

頭先你地執野個陣有人影你地相
雖然唔知對方影黎做咩
但都希望你地小心啲唔好俾人點到相黎秋後

仲有辛苦你地啦
見你地有其他人擺檔播歌做宣傳

Btw 聽到有人叫口號，想跟但怕醜無叫
係到叫返
香港人加油

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

希望睇到

一定去
做盡責公民

要睇到呀

記住 帶套丫 保護自己

屌班死臭閪 派傳單都想人點相 柒少陣啦

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

不如戴個習總面具？

似係保安個啲，拎住個相機仔影

俾上面知道吸精瓶支持香港就唔好啦